為表哀悼，政府應禁止所有拜年活動！

花市即日起應取消。

酒樓禁止供應團年飯。

嚴禁派利是，嚴禁拜年。

APPROVE

要唔要規定全港人過年著素色衫？
政府要唔要幫佢地搞個公祭，規模要大過之前泰王個喪禮

最好你老豆老母落埋去陪葬

禁派利是 好呀！！！
大大力贊成！

但繼續鄧小平思想
馬照跑
感謝黨

林鄭真係話會避免出席慶祝活動

既然落半旗哀悼
咁初一巡遊都應該取消埋呀麻
一視同仁咁先公平架麻
巡遊都係慶祝來嫁喎
洗唔洗全港停市一星期以示默哀呀

呢個真。

罪魁禍首就係跑馬

停工三日以表哀悼

應禁止返工，糧照出

為表哀悼 心地差既廢老都應該自動送入屠宰場 不應由市民自行處理